有冇人好中意逃避

唔敢正面面對，淨係識逃避然後最後錯過咗一d野，你真係想咁樣？

逃避你

明知有個好重要嘅面試要準備，但都喺度上連登逃避緊壓力

卻又期待我可跟你做情人

me me me🙋🏻‍♂️

我係
趕assignment 溫書 生活各種事都有逃避
搞到亂哂 錯哂
好想改

改啦 一齊改

一齊加油
好耐之前試過整schedule同to do list
整整下就冇咗影

一齊比啲掙扎

可唔可以勇敢d